做乜仲要上台出新手機？

所謂零機價，但係要你預繳；每個月喺月費到扣返，計落仲貴過帶號過台。以前仲話可以即刻拎到新iPhone，依家都冇必要啦？做乜仲要上台食貴plan?

因為有plan圍返條數會平過出機再轉台囉。